認清事實，我地已經淪為支那三線城市

支國一二三線城市既定義劃分一直無好明顯劃分，但我以我以前十幾年支國工作同人傾計同自己既理解咁樣劃分，你地就明點解係3線：

一線- 北京上海廣州深圳，由共產黨核心成員駐場同重點管理，地價特貴，城市政策一般比較少大變動，除左霧霾、武肺果啲大型國家對策外，好少會郁你，不過仍是會有拆遷釘子戶之類的，一線城市貧富懸殊，啲人階級觀念同派系思想極重，我地最多聽咩溫派胡派習派江派，佢地一個廿歲打工仔都可以同你up得出十幾個甚至更多，邊個派親邊個派唔妥邊派都清清楚楚，因為牽涉到佢地上位同前途。
另外，一線城市既人普遍收入較高，大學畢業都有機會過萬支幣。

二線- 重慶、成都、武漢、廈門、呼和浩特等
地夠大、位置好、物流好既大城市，又或者曾經有共狗重點發展過既大城，
唔少經濟活動比一線更強，支共睇得好緊，官員調任頻繁（驚佢組織當地支持者難管治---如：薄熙來）,最多暴發戶同愛國小粉紅之流既地方，有好多真係好撚有錢，講真比錢你都唔好去，叫雞例外。

三線- 新疆、西藏、黑龍江等
本身具戰略價值，收入低
經常被打壓，好野唔會有佢地份
地方官用來用去都係果班，猶如土皇帝
朝令夕改，黑道橫行（城管、警察、黑社會一撚樣），國家政策未頒佈通常都會有人叻唔切執行左先，然後成日搞死一堆二堆人，城市內仇恨感極強，經常有流血衝突同鎮壓，人種非全部都係華人，通常有不低既比率混有外族血統。

四線- 甘肅、陝西、洛陽果類
本身無開發潛力/比共產黨政策搞死左，就算共黨官都唔係咁想被派去果度（有當地勢力果啲唔同啦）,你唔會有咩新聞聽。見報率極低。

佢哋自己整左個榜打飛機

連佛山都入到
可想而知其他2 3線城市都幾垃圾
6億人得1000 蚊

冇人會同呢D 城市比

個表無香港 多謝支持港獨

其實意料之中喇下話

樓主會點樣將貴陽歸類？

習豬頭起用林奠已經係貶低香港，支那大城那有女人做市委書記市長？
習豬頭咁多年都好少就香港發言，佢根本覺得香港不值一提。

借個位 立會事實處

無去過, 夜郎人已經被漢族同化曬....
三線掛

夾硬拆開東莞合肥佛山出來打飛機

台灣呢 唔係中國一部份咩 點解個表冇

轉做四線得唔得？

好快就會架啦